有冇巴絲用過甜睡寧

又開始嚴重失眠 6點都仲眼光光 個人好精神
但其實個人好攰
我諗要藥物先幫到我 呢期成日見到甜睡寧賣廣告 想問下有冇人試過 work唔work

貪得意買咗黎用，用咗三晚唔覺得有乜特別幫助 後尾放埋一邊

屌 巴士冇左roadshow之後都好耐冇見過

melatonin? 好掂 wor

用過 第一次用好有feel
之後冇料到

幫你含到出，嗰晚一定好好訓

利申巴